"Ik heb je samen gezien sinds ze hier is; ik heb zag haar naar je kijken, haar stem hebben gehoord toen ze tegen je sprak.
Ik heb veel geleerd sinds ik naar dit Londen van jou kwam.
Ik weet wat deze grand ladies zijn.
Denk je dat ik niet heb geluisterd naar de verhalen van Lady Wyndover en andere vrouwen?
Denk je dat ik .. weet niet hoe ze leven, hoe weinig ze geven om wat ze doen, wat het hart van andere vrouwen breken ze, zodat ze die van zichzelf kunnen hebben 2/2-Weg Je denkt dat ik niet weet dat Lady Ada tegen zichzelf zegt, dat hoewel je misschien mijn man bent, behoor je echt tot _her_? "
Trafford was stom gevallen.
Wat zou hij kunnen zeggen?
Als hij had bezat de welsprekendheid van een Cicero waar hij niet in zou slagen haar overtuigen dat zijn liefde voor Lady Ada tot het verleden behoorde, en dat hij van zijn vrouw was gaan houden.
Hij draaide zijn hoofd weg met een zucht die als een kreun was.
Ze keek hem aan met knipperen ogen.
"Heb je me niets te zeggen - niet één woord?"
zei ze, herhalend zijn woorden spottend.
"Nee; beter niet; het zou geen zin hebben.
Wo ken elkaar, zoals je denkt; maar je hebt het fout.
Je weet het niet?"
me; je hebt me nooit gekend! "
Eindelijk vond hij zijn stem.
“Esmeralda!” zei hij hees.
Ze wendde zich af met een beetje vermoeid, ongeduldig gebaar.
"Ik ben moe!"
